利用規約を全て確認、同意した上で本MMDモデルデータをご利用下さい。利用規約を読めない・利用規約に同意されない場合は、本モデルの使用は一切禁止です。
Read and agree with ALL terms of use written in this txt file before using this MikuMikuDance Model Data. If you do not agree with all terms of use, or if you do not understand any part of this terms of use txt file, you are NOT allowed to use this MikuMikuDance Model Data.

-------------------------------------------

「鬼滅の刃」に登場する煉獄杏寿郎の二次創作モデルです。公式とは一切関係ありません。
本モデルデータを利用された事によって生じるいかなる問題も責任は負いかねます。
自己責任・ご判断でご利用下さい。
本モデルデータは原作者様・その他関係者様にご迷惑のかかる使用方法は一切禁止です。
規約は予告なく変更される場合があり、最新が適用されます。

-------------------------------------------
禁止
-------------------------------------------
・政治・宗教・商用利用、金銭に関わる使用
・原作を越えるエロ、グロ、ｒ18、暴力表現
・再配布、交換
(合作等の個人間の改造モデル共有は可)
・モデル製作者を騙る事
・VRChat等での使用
・3Dプリンター等の立体出力
-------------------------------------------
補足
★「鼻穴線消し」モーフ→エッジ太くすると鼻の穴のエッジが目立つ時があるのでその対策用です。
★技術不足の為、物理演算が脆いです。羽織がひどく破綻・貫通した場合そのまま公開しないでください。
出来る限り直すか、その部分を映さないか、分割して撮るか、羽織なしの隊服モデルを使うか、モデル自体を使わないか、対応お願いします。
腕の貫通は肩腕を少し下げたり前に出したりすると耐える事も多いので試してみてください。
★「口角下げ」→口角が下がってます。それ以外は通常モデルと一緒です。
基本顔の口角がかなり上がってるので真顔の場合モーフの口角下げだけでは厳しいと考え分けて作りました。
ただ口角下げを意識しすぎたのか若干怒り顔です。


モデリング：kazii(梶井)

・コンテンツツリー、クレジットは任意です。
記載していただく場合は「kazii」か「梶井」で作品の雰囲気に合わせて使い分けしてください。


更新履歴
2020/2/24 ver2.0
2020/1/25 配布